Tg 狼人gp

黑狼來了的
差5個開marswolf 25 人

推

推牙牙呀呀

黑狼bot真係好正

最多可以45個人玩，又多模式，有六個模式，新增浪漫版丶白痴版丶勁抽版同經典版，又多新增角色

傳統狼bot只可以35人玩，得兩個模式

入左先之後點加入遊戲？
有無得觀戰一次先？

一定要la

仲有兩個

又蕉fd子

推牙推，讓這谷推

而家仲有87mode同經典mode, 快啲入嚟一齊吹水玩啦！

Join la

幾時都得